有無人依家每次用八達通都要諗一諗？

一毫子都唔想益黨鐵

會睇清楚係咪無得用credit card先用，但始終未去到用全現金的覺悟

去港鐵退左佢唔駛諗

唉 搭巴士好難日日咁多散紙

主要係煩搭巴士同埋去餐廳食嘢

泊1車入停車場，入咪錶

已經成功無用接近三個星期 八達通負左三星期錢

我都係咁
用多咗信用卡pay 反正大家都係拍卡

始終冇帶散銀出街嘅習慣
搭巴士冇左入銀仔嘅行為

食飯比錢一定唔再用，但搭車好難唔用

冇用 8達通一段時間
感覺 良好

每次食飯 都比現金 找錢時 叫d阿姐 就找 1，2蚊大餅 比我 方便撘巴士

食野OK啊 有錢找嘛
但巴士你真係邊度搵一袋散銀黎搭車

銀行可唔可以簡化張信用卡帳單
用Apple Pay搞到好長好難睇

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

搭巴士要用轉乘優惠，揸車要八達通入閘
除咗呢兩樣外有現金用現金
有信用卡用信用卡

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

揸車入閘好多都用到信用卡

QB house淨係收八爪魚

黃店可以推動Mobile Payment (例如Apple Pay, Google Pay)
大家攞電話俾得爽 黃店又收得爽
收舖埋數都快啲先啦！
唯一要諗嘅就係信用卡手續費
當然 同時要繼續收現金 有時唔想俾人知行蹤

返工張職員證+免費乘車證係八達通
利申：巴士佬

去銀行唱定

免費乘車放心用啦

尋日集會好多和理非唔敢跳

始終用慣左，要啲時間改變

用綠卡都得

[經濟戰] 全民綠卡，Connect和理非，中立同藍絲，令港共正苦每年損失一百億

而家用多左applepay

等9巴出pay wave ar，不過睇佢應該唔會

巴士要改善

退左個人八達通
換張冇名嘅先

平時用多d cash，就會自然多散銀

帶個散銀包都唔會煩好多啫

我既消費習慣真係好難有散紙
平日屋企食早餐 搭巴士返工 帶飯 夜晚搭巴士 返歸食飯
假日唔係係屋企 就係落街跑步 又係食屋企
買野都係上網買
唔係話搵藉口
但我諗真係要去銀行換成袋散銀先夠我用

盡力做得幾多得幾多啦
用少一蚊算一蚊

咁去換一千幾百，有排用

依家已經放棄用 唔再諗

再唔係去seven果d唱，應該好樂意同你唱

搭巴士好難唔用八達通
得八達通先有轉乘優惠
而且唔用八達通變相蝕交通津貼比政府

搭車繼續用，交通津貼唔好蝕左比正苦

係咪決心唔夠大
諗下前線為自己擋子彈 就覺得應該做好呢d和理非既責任

綠卡黨

我都係差不多三星期👋🏿

我係

用綠卡啦

好耐冇用，有八達通我都唔用（負左錢都唔增）
用散銀搭車

搭黨鐵會好guilty

巴士都綠？唔會比人周，或者藍絲督灰？

平時生活狗鐵用綠，不知幾爽

加多樣野 每3個月退卡買新卡 洗記記錄用

每日出門都會數定散字搭巴士，計埋要搭幾多程。
去鋪頭買野有credit card 用credit card, 冇就現金。
一個月加埋只係需要用2-3 次八達通，主要係汽水機得八達通可以用

利申：以前出街唔帶現金，八達通自動增值